入隧道最唔鍾意邊類人

26打尖狗一定係首選
下下當老馮唔撚排隊左插右插
有時多事故真係好多時係佢地自己攞黎

cut線友

高燈撚，又唔cut得線，太陽拳冇仇報

高燈撚
佢咁急屎就CUT過隔離線過我啦
CUT雙白比唔起罰款咩

前面無車但又唔比油行40

最唔鍾意啲唔識唔好同隔離行平排
仲要喺後面死推爛推既仆街
屌你
我前面左右兩線都有車
三架平排危險
有咩事無位走呀
你仲請我坐包箱

拖波

依樣又係
上次我都開70
條撚樣都夠膽死閃9我
DKLM

呢個又係，
條隧道無咩車，最安全就係左一架右一架咁樣排，
假如前面無啦啦有咩事又收唔切都可以扭去隔離線，
但有d司機硬係鍾意同隔離平排，但又唔係平油繼續去，
大老山太長想開窗吹水？

行40幫佢

咁未拖波拖到個屎忽姐到個燈lor
咁光猛睇唔清楚前面緊係慢d穩陣d la

26有時候出事真係抵死 認同
紅隧九龍入口成日cut雙白，哩係大車盲點度

咩隧道咩線行 70 ?

尖山，右線跟牌行既撚樣。屌你老母，
要跟牌行就唔好行右線，左線中線死都唔撚行。
明知拉哂龍，咁多位比你cut線都唔cut埋一邊。
你唔撚趕時間姐，我好撚趕呀。

尖山班撚樣三線果條隧道例牌行唔到80

係，好似覺得行80會好撚快咁，咁鐘意行70就坐巴士啦。

入窿前篤油d 仆街

臨入隧道前夾硬由左線cut去右線，驚死左線會有大車慢行頂住，點知入到隧道慢駛，左線大車仲快過佢

唔係繁忙時間好多時都左線快過右線

冇autotoll 車 行 autotoll 線
去到臨尾cut 返入俾錢隊
入又入得衰，封住條線
頂住真係行autotoll 既車

夜面單管雙程我跟牌行50
後面死推爛推嘅仆街

所有其他人

超跑狗 V8 V12

紅隧過香港最右線

左線autotoll又比巴士塞死